東京澀谷透明玻璃廁所成熱點 AV天王都特登試用

去廁所係十分私人嘅事，特別喺街外面有時真係免得過就免，怕唔衛生又怕不幸遇到變態人士。東京澀谷一個公園就出現一座公廁成為全城熱話，外型同一般公廁無分別唯一唔同係外牆用上全透明玻璃，一目了然睇晒全廁所入面嘅情況！

原來呢座透明廁所係以「安全」作為考慮而設計，因為日本不時出現有不法人士躲於廁所內等人入去再作其他變態行為，用上全透明玻璃大家入廁所前就可以望清楚入面有無人，只要使用者進入後再鎖門，透明玻璃就會頓時變成不透明狀態，咁就唔會有人睇到。

透明廁所即時成為網民熱話，大家都擔心如果不幸失靈，如廁中途突然變成全透明就真係尷尬到不行。連AV天王清水健都特登開車前往試用，仲拍片放上網，可見有好多人都對透明公廁好有興趣呢！

打野戰時解門鎖

神けんたろう

無電果時就正

公廁都整到咁靚

更靚都無用，你會唔會響個到柯屎？

想試

係果度好大心理壓力
每一秒都驚會停電

日本人都幾鍾意整透明既野黎玩